騰訊今日升穿480蚊，老衲將會喺崇禎三百九十一年二月初六起永遠離開連登

老冇認同

又走